毛毛蟲會唔會好味過蝦

應該會好鮮嫩多汁 更加creamy…咬落去果下會係好juicy 肉汁喺口腔中噴嗮出嚟
急不及待想食食了

問 bear grylls

你都係想睇呢張圖姐